題外話－對不起2020DSE通識出題者

本來一聽到CCTVB講歷史題目係點我都驚訝，覺得係未咁撚戇尻。但睇完其他POST，我先發覺因為我無留意到呢題係開放題，搞到我以為一定要揀「利多於弊」，跟住出題者意見。

用番今日我批判歴史題目的標準，你同佢都有俾考生發揮己見既空間。之前我先入為主覺得資料係誤導（或者事實上係），但重點係考生仍然能就已知及題目資料，作一個邏輯一致，又說服到人、自己既答案。

有時墮入盲點，先入為主、接受資訊不完全，抱歉。以後就算資料全部係文匯、大公，只要題目係開放式，我都會不反對出題。